\section{Κώδικας}

Ο κώδικας είναι διαθέσιμος, μέσω ενός gitlab repository, στη παρακάτω διεύθυνση.

\url{https://gitlab.com/apostolof-ece-auth-gr/authRTESTask1}

Η δομή των αρχείων είναι ως εξής:
\begin{itemize}
	\item Ο φάκελος report περιέχει τον κώδικα σε latex της παρούσας αναφοράς
	\item Το αρχείο test\_sample.c περιέχει την συνάρτηση main
	\item Το αρχείο test\_sample\_functions.h περιέχει τις δηλώσεις των συναρτήσεων, σταθερών, δομών (structs) και άλλες παραμέτρους του προγράμματος
	\item Το αρχείο test\_sample\_functions.c περιέχει τις υλοποιήσεις των συναρτήσεων
\end{itemize}


Παρέχεται επίσης αρχείο Makefile για εύκολο compilation του προγράμματος χρησιμοποιώντας την εντολή \texttt{make}.

Το πρόγραμμα δέχεται τρεις προαιρετικές παραμέτρους και εκτελείται με την εντολή \texttt{./test\_sample [-t time] [-d delta] [-o output]}, όπου:
\begin{itemize}
	\item \textbf{time} είναι ο χρόνος δειγματοληψίας σε δευτερόλεπτα για τον οποίο τρέχει κάθε πείραμα, προκαθορισμένη τιμή 7200 δευτερόλεπτα
	\item \textbf{delta} είναι η περίοδος δειγματοληψίας σε δευτερόλεπτα, προκαθορισμένη τιμή 0,1 δευτερόλεπτα
	\item \textbf{output} είναι το όνομα του αρχείου εξόδου, προκαθορισμένο όνομα αρχείου ``sample\_test\_output''
\end{itemize}

Οι βασικές συναρτήσεις που υλοποιούν τα πειράματα και ενδιαφέρουν τον αναγνώστη είναι η συνάρτηση \texttt{main} στο αρχείο \texttt{test\_sample.c} και η συνάρτηση \texttt{testSampling} στο αρχείο \texttt{test\_sample\_functions.c}. Περισσότερες πληροφορίες για την \texttt{testSampling} δίνονται στο επόμενο κεφάλαιο.